有冇人打機係落後個世界10年嘅??

意思即係好似我咁，2019 年先買PS4，2021 年先買Switch，甚至從來未玩過 Wii
係過去一年先至第一次玩
人中之龍1-5, Witcher 3, Black Ops II, Super Mario Galaxy etc. 呢d陳年舊作 ?

我重玩緊AOC咪落後廿幾年?

我重現緊PS2

我都係最近先裝返黎玩 屌啲新game唔係話唔正 畫面靚 但係都係想玩返舊驚

我仲玩緊曹操傳

其實冇嘢 宜家都會開返diablo 2回味下 你開心就得啦

想搵返新神鵰俠侶

我仲玩緊cs未落後20年？

歧視我玩csgo?

我仲玩緊孖寶兄弟

好game唔怕舊
10年都算好新

仲玩緊aoc依家d新game越黎越悶

仲玩緊War3 ........

玩開11.2B

玩緊Gameboy

仲玩緊L4D2
一玩玩咗10年

我上年買咗部psv玩

我唔係講你由隻game一出玩咗十年玩到依家嗰種
係講十年前嘅game你一直冇玩過，今日先至第一次玩嗰種

新不如舊

周不時摷返啲舊game嚟玩，舊年wfh時間多咗直頭駁返部ps3將剩低未清嘅白金埋

啱啱先開始玩fallout 2

TF2

巴打直頭自己造機 勁

29）肉腳

11 29 20

玩緊人中之龍2

玩緊FIFA19

小學玩黑白版波斯王子....

我剛買gtav

我係呀
比如刺客信條

當年玩過1,2 之後果d都冇玩

玩緊elite Dangerous

上年先玩nier

出新一隻assassins creed先買前前前一隻嘅特價

唔關事 自己鍾意玩咪得
我都仲有玩緊gba sp ，psp
機戰同其他rpg

仲撚緊wii隻閃電十一人等佢出switch閃電十一人

細個屋企無錢 畢業啱啱出黎人工低又無時間玩 而家先玩好正常呀 我對上一部已經係ps1 最近諗住出部PS4

我
以前屋企唔容許買主機+無錢

其實樓主好似講緊console
但個個講PC game

玩LF2係唔係30年?

人生第一部console係PS1
第二部已經係PS4...
錯過咗電子遊戲黃金時代

定係出PS5啊
PS4不如買二手

Ps5無乜驚 過多一兩年再買

唯有上網睇人玩 當自己玩咗

上年先趁steam特賣買隻MGSV玩
不過係正的

Pc 會開模擬器打 ps1 game 同埋太閣立志傳 5

早排見到有 game 鋪賣太閣 5 ，點知一問又無貨

No re

我重玩緊gameboy

點解要咁做
出新機先來買舊機

諗起用石頭出糧

玩緊gameboy

已經慣咗
新game出個震就諗
隔一排得閒先玩
隔隔下幾年都嚟喇 game都未買
然後想玩嘅game越來越多
Loop

玩緊啲網頁嘅寵物養成驚

啱啱先開始玩sims3

太閤5間唔中就想裝嚟玩
想認真一次做商人爆機

以上都冇玩過咁係咩？

呢個神作

仲玩緊三國志11

前排玩緊mod 姜維傳爆左3次 而家玩緊隱藏結局

巨商

想玩返新流星蝴蝶劍可惜得返我一個喇

落後3-4年
等steam 特價 + 等齊DLC 先買

作者係咪冇做吳末傳喇？

同樓豬一樣
玩d game全部都係舊game

2018年先第一次玩psp 仲係玩個fd部舊機

大多你10 年...
仲玩緊金庸群俠傳DOS版..

上年先玩完Portal,Portal2,Half Life

仲玩緊psp....

仲玩緊l4d2, aoc
極度out

啲遊戲真係新不如舊
我2021年先搵返skyrim玩

11之後全部都係垃圾

我玩緊世紀帝國2
落後廿年

呢排見唔少mk妹
無啦啦上game二手網
問人買ps3定ps4玩

玩緊無個性戰隊

仲未打爆skyrim

呢部勁撚垃圾要四粒電池 個插頭仲要唔係叉電器 跳線如果一郁即刻熄機

最近先砌機 一次過玩返10～14年堆單機game

仲未買PS4同switch

係 我仲要玩完csgo又再單翻cs1.6嚟玩

仲玩緊傷心小棧

早幾年淘寶買咗1，2
不過唔係實體碟

以前啲pc game好玩好多
楚留香，鋼鐵帝國，成吉思汗

有冇性趣一齊玩芒亨p3
我啱啱練到鎚仔打煌黑

我仲玩緊Gameboy

冇留意lu...講左n 年都好似冇咩update

唔覺得有問題
成日都玩舊game

玩緊psp隻winning 2012

仲玩緊三國志7

早排又dl返嚟玩，大冒險

Flash

近最玩返見好多反共名
咩共慘黨萬碎武漢蝙蝠俠
仲有多咗好多外掛

而家玩緊人中之龍0
之前steam聖誕特價幾十蚊

電腦仲有lf2

其實成日想番打以前d game
好似紅白機龍珠z

不過打番又嫌節奏慢
成日要啪啪啪慢動作咁打幾拳先顯示扣幾多血

大過左真係冇咩心機
細個有時間就鐘意慢慢睇都冇問題

當d game越來越大製作，唔係再咁趕潮流而係以留住玩家既element做賣點(例如競技，好劇本，社交，獨特concept玩法之類)，落後出面幾年都唔係咁大問題姐
好既作品越舊越醇，特別既冇後來者取代，而且有樣野叫情懷咖嘛

我連PS1都冇呀

商人結局悶到嘔 一做到大老闆之後已經唔洗稔點樣搵錢
一駁通海外商路 每個月幾十萬咁送返黎 成千幾萬積住想用都用唔到
搵班友返黎打哂商業圈重複15次 遊戲時間5-7年就可以由0玩到稱霸商業圈
另外一個結局係做哂全部勢力既御用商人 但係做到既可能性無限接近0

最好玩係做支配人/大老闆之前跑商投資町起家

我都鐘意Aoc

我仲玩緊賓周咪落後二千年

個例子有問題
樓主係遲好多先開始玩
你係一直玩緊

計劃緊儲錢買gameboy
唔好同我講switch
以前個隻摺機，2個mon都冇玩過
窮人生仔嘅結果

仲玩緊俄羅斯方塊

Fallout系列認真值得玩，就算而家啲game遊戲性都未必夠佢黎，不過如果你話玩返十年前啲Fps就真係冇動力玩

玩緊俄羅斯方塊同貪食蛇

我玩綠 Mon 版
仲有 simcity。

仲打緊pc engine r type

11)

周不時都返打呢幾隻

直情無玩console機

有無人開個group 今晚打

大把game remaster 放心 有排炒冷飯

同你一樣，上年先玩Witcher 3

初代 simcity 好野黎，econ 英文都係佢度學

無咗同人討論嘅熱情啫

建議置頂

我之前就出ps4 先買ps3玩

師兄你未玩人中龍6 同7

插電玩真係刺激體驗

已置頂, 謝

玩緊民國無雙

咩係p3

而家先慢慢玩ps4 d 大作
反正都冇時間追新game
不如平平地玩二手舊game

ching識貨 曉月真係一代神作

我上年先買PS4
玩返幾年前啲GAME

打機自己開心咪算

90後, 上年先買PS4 pro(人生第一件PS產品係PSV, 之後就係PS4 pro )

冇skyrim 5
劣評

仲玩緊l4d2

我啱啱先爆咗Red dead redemption 2

啱啱先砌左部幾千蚊電腦，玩返啲想玩但未玩過嘅舊game例如fallout3, deus ex human revolution

我都係2014先接觸MGS
平時打開online game

真？lm，但希望唔好玩bug

你慳左十年既時間

我同你差唔多
不過係2020買switch

我當年喺PS3出咗冇幾耐之後就買，跟住年幾之後就出PS3 Pro
跟住再喺PS4出咗冇耐又去買，跟住兩年之後又出一隻PS4 Pro
所以個人經驗都係等PS5 Pro出街先再買，而家都係玩住PS4先

至於舊game, 我周不時用模擬器去玩PS2, PSP等等啲game
而人中之龍，我都係啱啱玩完3, 得閒再去玩4 (我由0開始，跟住極1, 極2, etc.)

最近係度玩掃雷

我
2008年玩 GTA VC
2012年玩 GTA IV
2015玩GTA V
2020玩GTA III

細個仲未有windows年代嗰陣玩過上面隻波斯王子
Lv1都過唔到
原來有咁多關
好記得電視有介紹過隻game嘅動作係捕捉真人而成
當時黎講好前衛

一直無買PS4，直到上月抽到PS5先開始玩佢送果啲Game
啱啱先爆咗P5，真係好正音樂又好聽

呢排玩緊GTA SA
難玩到仆街

好似係 12+1版(last 打影子太短好難當一版)。

其中第三版打骨頭同十二版打大佬好好玩。
骨頭無限血 vs 我開 cheat 無限血，由朝格劍格到晚。

冇計大窮執舊嘢玩

仲打緊信長革新，提督

2021 先買gta5

番左工無太多時間追game

仲完cs 1.6。

未玩過gta5

樓主你唔係一個，reddit有個subreddit 叫patientgamers 係啲人因為各種原因玩至少release 六個月後嘅game

想玩要禁西西里同勃根地
新文明太屈

2021年 我仲念買唔買switch

依排玩緊瘋狂搖搖杯/叮噹大富翁

而家先玩 bioshock

人大咗先有錢打機

Me2 啱啱先玩爆AC3

呢隻真係神，想當年每更新一個Class都大把野玩
不過自從更新哂9個Class同出哂所有Meet the系列就慢慢式微

Mr Killer

Lockdown 後第一次玩HALO3-4

鍾意幾時玩 玩咩game都冇所謂㗎

有冇人早排對GBA某隻驚有情意驚Down返模擬器同Rom玩返

買我都係上年先買

好多女仔好似你咁

internet 真係很偉大

PS1 路過, 電腦都係玩舊game

No leave

買囉，我都係上個月先買

no on9

me too

岩岩先down左half life黎第一次玩

冇錢買遊戲機

最鍾意玩咩地圖
有冇玩tank map嗰啲

29

我想問aoc steam 有無兵堡 戰防個d 玩？

前年追新玩隻狼上咗癮
之後一次過追返晒ds123同bloodborne
而家等ps5追返demon souls

How do you turn this on

仲打緊街霸2

買 !!!
我下決心買係因為知道原來2020年係任天堂35周年
出咗隻Super Mario Collection 三合一
N64, GameCube, Wii 嘅 三隻Mario game全部Remastered
$ 300幾 三合一 抵到爛
尤其是對於 我呢d從來未玩過Mario 又好想玩 Mario 嘅人

啱啱12月先刷新最多玩家記錄喎
有耐都未式微

玩緊阿達利....

玩爐石，gameboy

我仲玩緊L4D2 (2009
ETS2 (2012
最新嘅已經係MHW

lf2玩家

我都係最近先玩返skyrim，細過唔識玩mod真係差好遠

仲用緊ps3玩2k14

仲玩緊部PS3

上年第一次玩fallout 2

除左FIFA玩最新，我都玩舊game多，steam特價又抵玩！呢一年玩返Witcher 3, Fallout 4, Elder Scrolls V, Hitman 1, 2...

一齊玩！？有個cs website版本

買咗部中古SP玩
舊嗰部粒電打咗柴

懷念wii時代

等等會出Super Switch呀

玩緊空之軌跡 fc

你呢堆我仲未玩過

有返咁上下年資先會玩aoc

細個玩64時，個陣冇得上網睇攻略，辛辛苦苦先儲齊120粒星星

我仲用緊匈奴

近幾年先開始玩DQ1-9,FF1-13

Omsi2, mm2,ets2,仲有買過盒ts2015 都未玩過

有時YouTube 睇人玩當玩返一次

跳呀仆街跳呀仆街！!！
跳太遠喇DLLM

玩緊lf2

玩緊digimon world

玩Minecraft係咪落後12年？

好玩過sim4好多

我覺得你呢啲應該本身唔鍾意打機
係疫情等等嘅原因成日要留係屋企先打

我機都唔打，算唔算同呢個世界脫咗節？

仲打緊L4D2

打機都係為happy姐，自己爽咁得囉

早排砌左部新機打AOC

好鍾意佢無縫地圖
同埋感覺上多野玩過sims4

仲玩sleeping dogs 殺狗好開心

仲玩緊王者

真！一次裝晒所有資料包，4年電腦都lag

仲丁緊幾十年前堆單機驚

仲玩到？

我第二部係Xbox 不過都好後先買

我有時仲會玩返LF2
仲係覺得好撚好玩，起碼落後左20年

hkbn

以前冇錢買console機
好多game都係玩重製PC版
人中之龍都只係玩過PC版0, 極1, 極2
雖然算係近10年入面嘅game
但計返佢原版就過咗10年

同埋本身都有玩開skyrim，模擬市民3
呢啲都有成10年

Same 周街打人 去唱K 玩到依家都唔想做任

呢集真係硬件殺手
仲要越玩啲cache越大

四十歲生平買第一部遊戲機switch

呢個年代 玩舊GAME 先好
起馬叫做FIX 哂BUG 肯定玩得開開心心唔洗等佢更新先

以前既新GAME 起馬會整到9成完美先出街
今時今日玩新GAME包奶野

我個部仲玩到，最近玩緊無雙

我仲未有ps4

我剩係玩Console，從來唔玩PC
覺得PC唔係用黎打機
都俾人笑落後世界好多年

特別係啲有得玩modding嘅舊game
好似skyrim咁

仲玩緊assassin's creed 2
好game係經得起時間考驗

話時話，原來GTA5都已經成8年
啲質素仲好過2077

我仲成日用模擬器玩緊呢隻，好game永遠都係咁好玩

me 2 Pokémon

2020先買PS4

LF2

16年先開始玩tf2 玩左冇幾耐隻game就啱啱好十年

廿年啫

ps4玩緊莎木2

彈珠台

Psp三國無雙

從來冇買個 ps4 ps3 switch, 但見到ps5有d心動 希望抽到

Sony只有PSP，PSV
老任得3DS，唔知邊次跌左係街唔見埋
最後都係去返啲steam特價大作

20年都有
啱啱開始玩DMC 1

一兩年前都有 十年就真係耐咗啲

仲玩緊叮噹大富翁

商人好悶
反而我做住劍聖做忍者再做係大名下面返工過癮 d

我
乜都冇 得電腦打機 仲用緊1366x768既mon

射雕好正

有人鐘意玩劇情?
塔守/村逃/進化論之類...??
依家想玩都搵唔到人
當年樂古死埋
新出AOC DE 的劇情又唔多
人多的LAG 的問題仲未FIX

日日都有人打架啦

其實打機supposed係學生嘅玩意
d game，一隻$300+，
一年出幾百隻game，
而game嘅主要客戶係學生, 後生仔

d開發商其實係咪覺得d學生一年可以有幾萬 $$ 買game??

2021年玩緊dead rising 1

信長 L4D2 CS1.6

最近先買switch
原本一直以為switch 無野岩玩
點解越買越多game
而家日日都玩

開始接觸仙劍系列

岩岩玩爆左95版

本身唔打機 走去買game

舊game先好玩

我每日打2場信長...

我係買pa4 pro(無ps4)，上星期攞ps5，今日先買switch

唔係囉
小學已經買PlayStation完全沉迷

不過中學之後去咗外國, 有幾個月完全冇得打機, 跟住之後就斷咗條癮

就嚟30年

神作

玩緊龍忍2 ,
你老母咩仁王2呀, 隻閪狼咩閪SOUL呀 行埋一,二便!!!

我仲玩緊跑online

玩緊n64,紅白

唔怪得你個user名係咁

梗係馬雅最好用啦

出到第4集開始down grade
之後公司都收埋皮
好想有其他game公司光覆返佢
重製也好

我砌左部萬幾蚊玩新game lu

pes 2013 patch 2020-2021
pokemon 水晶，黃 2020 漢化版
人中之龍 3, 4, 5 2021 高清版 ，0, 整1, 整2

試過好多其他新game最後都係玩返舊

宜家興sicilian defence

仲有玩Xbox360同sleeping dog

推薦多羅羅 人生玩過最正之一

我仲玩緊彈珠台

當年除咗天誅, 呢隻都係唔明點解無以為繼嘅超好玩作:

玩Valorant啦師兄
鐘意CS你會鐘意既

有時都會玩返gameboy / nds 嘅Pokemon

我直頭唔打機嘅

仲玩緊AOE2

😂

夢幻西餐廳，模擬樂園2
啲舊Game先永恆

我淨係鍾意玩 Playstation 2 嘅 Gallop Racer Inbreed，玩賽馬，馬匹配種，好襟玩

我steam大把舊game未玩 好遊戲係經得起時間考驗 前排先玩完巫師2依家玩緊3

0
0
0？

玩緊division 2

我玩緊Warcraft 3

呢隻驚用模擬器玩番都好正, 好熱血!!!

日日單機玩halo , pes2013，nfs hp, gta sa/5 ，l4d2
點睇

重玩緊lf2
switch ps23456789 全部都無

想玩winning...

Cs 1.6
小朋友齊打交
唔知點解隔一排就心思思想打兩舖

唔洗落後十年
兩三年距離已經好正
講PS4既話, 開個美版PSN acc
成日做sales幾蚊美金係咁玩D'上當年'大作
100港紙唔洗玩Spider-Man
30蚊玩Titanfall 2 / sleeping dogs
120蚊玩晒三隻新羅拉
GTA V, Red dead, RE2,3 都仲排緊隊未玩到
岩岩先用1蚊美金開EA Play 一個月玩Jedi (香港好似都有)

邊度有新機賣

原來樓豬講新玩已出10幾年嘅game
咁得返halo 2/3/4/odst, nfs hp 同gta5

我都係2021 先買switch

GTA 5 好垃圾，GTA VC，SA 同IV 玩極唔厭

我係隻機出左20年，20年前玩，依家又玩番。例如aoc

打機真係好晒時間

睇吓書，學吓嘢，做吓運動好過啦

仲玩緊光暈戰記

我部PSP壞左起碼10年 但仲有game買左未玩過
我享受買game果下滿足感之後已經懶得玩

我都好少追新game玩,之前先打爆2017年既cuphead
買左好紅既nier但仲未得閒打

除非好想玩個隻game先會一出即買,就俾cyberpunk伏到應一應

uo 2d

應該冇新機

細個成日玩1星，用龍門去入波
1星全部紙板人

屈速度好好玩
最難都好容易

我仲玩緊上古5

好懷念以前啲社群ser 記得以前好鐘意挽個叫瑞曲星既server
而家好似已經唔見咗

我睇咗耶穌傳

玩緊ra2...

玩緊紅白機game

舊驚好多都好高汁

新個d ,有d得個畫面靚..

玩緊winning 8 pc版，

同fd 連ip打

頂 我記得細個刷雷狼龍粒唔知乜玉 刷左幾十隻

我仲玩緊cs1.6
原本仲有玩aoc，不過出咗重製版之後冇人玩

我仲玩緊GTA5
幾個月前先至爆第三次機

黃金時代係ps1 定 ps3?

正 細個挽唔知有true end
上年挽返爆咗機 好有回憶

Sorry ps2 定ps3 至岩，自膠

有冇普通難度非官方圖推介

仲玩緊skyrim 5，等6出等咗好耐。

玩得最多係no mercy
2代炸天橋

真

我個PES2009 Master League save係去到2054年
第三次練朗拿甸奴

仲玩到？我都有

最近玩緊刺客ezio
其實係人大左冇咩時間玩

Questionable Ethics
Questionable Ethics Alpha
Silent Hill (系列)
Yama
Chernobyl
唔洗解迷就呢堆

有時都會玩電腦啲舊game

紅色警戒2

係我地細個太窮啫

LF2 + Diablo 2

仲有一堆驚未清

玩返ds1

玩緊The Witcher 1 ,主線已過 未過其他結局同收集卡
玩緊支線小劇情

仲有 2 3未玩

有人整左biohazard 1 2a 2b 3，好勁，steam工作坊有

我呢牌特登整番鍊金術士艾莉落黎玩
係咪落後20年

想買返部3ds

其實落後咁又點?

宜家先玩new vegas

Half Life 2

啱啱玩完敵將 is doctor lee

通常會有咩原因？
觀望？平？等bug fix？

模擬器有加速功能
見佢啪啪啪就加速，慳返啲時間

啱啱先買曬人中之龍345

有啲game 係玩返GB 紅白 ps1嘅畫面
有 惡魔城 勇者別囂張 仲有隻籌緊資金

打機 除咗畫面 仲有game 嘅自由 劇本 同埋 技巧 合唔合理

掙一年

好正常, 金庸群俠傳 重新練過 野球拳

軒轅劍 天之痕.....

唔知點解以前啲 game 可以重新玩多次, 尤其係 2D Game ... 而家嗰啲完全冇咗嗰個 Feel ......

因為之前工時長，都冇乜心機打機，
都係間唔中拎部 PS2 黎玩 ，係上年9 月 因為
疫情 關係 辭職 係屋企避疫 ，至 買部 PS4 黎玩，
之前連 PS3 都未玩過，同埋買果陣都唔知原來就黎出PS5

PS STORE 特價，生化5 6 , 人龍 , EVIL WITHIN 1 2 , ETC
好多都係幾十蚊至百幾蚊就有交易，大把GAME 有排玩

見到3個字想裝翻黎玩
而家有咩對戰平台

好撚難玩
game pass dl黎玩，下忍都係咁死

跑online

隻動物天堂好正

仲玩緊game boy，dos game，gba， 算唔算落後？

仲玩緊GTA V

耐唔時會玩pokemon gba gbc嗰啲

我記得首歌好好聽

仲打緊L4D

撲街我想穩返d舊game玩 風之谷

我部PS4都只係早你兩年買
而家連部switch都未買
差十年又點，又唔使追
細個冇錢到大個見到2B條腿先買

落後十年冇咩問題，起碼唔使等game
仲要大把game揀，玩親都神作

server仲係度？

近一年開始玩3DS

最近玩火紋系列
玩pokemon 日月同人線上對戰，search 好耐先搵到人，仲要遇來遇去同一班⋯ （輸咗好尷）

初玩用單劍龍劍練習下先

所以我選擇破解咗的3DS
＄600 成千隻game 有排玩

PSP果隻芒亨3，mhp3

仲玩緊lf2 過緊第二關

仲會時不時拎返部game boy出嚟玩

Steam 特價買好多驚 放假慢慢清

Steam

上星期仲玩緊雅達利射毛毛蟲

我唔多時間打機 所以通常都係起碼一兩年後減價先買 放假先玩
好抵玩

Same

有呀，巫師3上年先第一次玩，玩左兩個禮拜，唔係話唔好玩，但投入唔到。

然後玩返2k、三國志11....

當年新屎坑出oculus時又買左，買左d game開都未開過，都係玩舊game，真係脫曬節。

上年第一次玩THE LAST OF US 2 同 FF X。。。

玩過2 2g

留意返，佢係重現緊
即係自製

三國志11 水淹7軍

而家pes有無master league
想玩返，fifa d career mode ultimate team完全無興趣

全部都有，
有好多係成年人做野冇時間玩，到有時間玩返當初想玩好耐嘅game又或者清一下steam減價買落又冇玩嘅game
有啲等steam減價
有啲等破解
有啲覺得overhype等隻game完beta有review先玩
有啲玩舊game尋寶

我覺得個community 係game community 入面俾我印象最好，啲人比較理性同睇重遊戲嘅本質而唔係marketing同hype。
大多數都係成年人比較珍惜自己時間唔想浪費喺平庸嘅遊戲，將自己時間用來enjoy 真係well made 嘅遊戲。

太閣5 好好玩 每日都要開機玩返陣

個sub幾正 多謝推薦

失禮講句，new games are shit
或者話因為時間清晒舊嘅廢game，所以真正好玩嗰啲會先留番低比人去發掘，先會顯得舊game好啲。
同埋宜家手機game氾濫得好誇張，大廠根本唔會用心整唔賺錢嘅嘢，所以先單機時代啲game好玩
利申9up

早幾個禮拜前第一次玩魔界邨

travian?

仲玩緊貪食蛇...

仲玩緊電腦pubg

玩緊天堂M算唔算

買咗好多舊game冇打😂

日日返工都用電腦玩兩局。

我仲玩緊Gameboy (89年元祖版)

今日開始玩人龍3 remastered,係咪十年前

我以為係自己留言
same here

有冇人玩 靈劍江湖

steam成日特價 舊果d都未玩完 大部份17年打後既game都仲未玩

下忍 跳高轉一圈左ANALOG落地按實Y吸魂放手開大技已經無傷清場

印象中超多bug

玩fifa 98 world cup

新GAME買左都係山積
遲10年又有咩所謂

同你一樣
GTA5好快悶左
覺得VC SA 同IV都好正 玩極唔厭

我有玩gta sa同fallout news Vegas

我覺得易玩過搖控直昇機

邊個搖控直昇機？
zero個個有cheat code，開完好簡單

三藩市模型舖個任,我由玩到爆機都未開過cheat！

勁
個個我唔用cheat code就唔夠fuel 過唔到

Tank run. 好好玩
Tank playground

有咩問題，舊game仲抵玩啲

新game等出一排fix哂啲bug先玩仲好，分分鐘仲有特價

等緊diablo2重製

好少人開tank run場
Playground 未試過專家難度可以上到直升機

/ \ / \
\ /
\ /
3
2
1
0
0
0

單機game唔怕耐d先玩

完左動森熱潮先買switch
PS4 買黎為左玩FF7

清 patch 20/21 link?

前排先睇完人地玩俄羅斯方塊

咁係落後緊幾多年?

我日日，仲席席bird極

波斯1 王子d 係牆邊郁下郁下d 唔唔聲好正

仙劍!

唔頂唔得

落後半個世紀

真係無可能 一野down, 不過好好玩

魔界村

拳頭除左LOL 其餘都係垃圾
冇料垃圾公司

呢個最好

10年？ 我仲玩緊呢隻

Same
我都係今年做野做到有d depressed
砌靚pc +買switch 氹下自己開心
慢慢玩番經典舊games 有排都未追到新驚
最新已經係sekiro 好撚好玩

上年先玩AOC 3

我仲玩緊叮噹大富翁

買ps5玩ps4既game夠你玩10年

間唔中你都會睇下d舊戲啦 好正常姐

project diablo 2

冇咩唔好

玩緊nds

我都係switch玩緊Witcher3

玩緊DOD3 想追翻NieR Automata劇情
卡緊A線one條龍到 唔識打

夢幻西餐廳 你用碟玩定有link dl?

岩岩開左隻Zelda botw黎玩
玩左1日癮已上

same here
上年先玩GTA V

太多舊game好玩，玩唔曬

唔係懷舊撚,純粹係因為打機打得太慢
前排終於打爆p5,但買落嘅game可能一世都打唔完

我想玩返dod3
冇ps3要用模擬器
但係cpu唔夠力

仲玩緊天堂私服

我都係，玩緊極2
GP造福人群

我都係
Tetris effect

我都係
RDR2 真係遊戲史上嘅masterpiece
不能錯過

好好玩

等出Switch Pro

我仲玩緊 機動戦士ガンダム連邦vsジオン（唔撚係DX版本！)

咁就落後咗廿年